馬迪學「壞」了！90分鐘準時抽筋倒地 摩佬教的？

曼聯2-1力克車路士。除了盧卡古在進攻端的出色發揮之外，馬迪在後場的保護也至關重要，他是車路士難以踰越的一道高強，全場塞爾維亞人有11次從對手腳下搶下皮球，堪稱是曼聯隊看不見的MVP。
根據OPTA的統計，馬迪今場有70次傳球，傳球成功率達到了90%，此外他的過人成功率為100%，3次過人全部成功。另外他有3次解圍、4次攔截以及4次攔截，他今天的表現要遠遠地勝過車路士的簡迪。從馬迪的攔截區域來看，中場的左中右以及禁區兩側都有馬迪的身影，他是後防線前的一道屏障，今晚的馬迪真的很容易讓人聯想到巔峰時期的加度素。
賽後《曼徹斯特晚報》給了馬迪7分：「傳球轉移以及攔截都做得非常出色，一如既往的穩定。」BBC稱馬迪提升了曼聯的防守質量：「很顯示，馬迪是中場最不可或缺的，他令夏薩特等人踢得很難受，活動範圍非常大。」
在比賽當中，還發生了一段非常有趣的插曲。當下半場摩連奴換上拜利時，拜利將摩帥給他的紙條傳遞給了馬迪。有英國網民調侃稱：「摩連奴肯定寫著擺大巴。」但究竟寫得什麼，恐怕只有馬迪自己的知道了。但詭異的是，當比賽進入到90分鐘時，馬迪卻突破抽筋倒地消耗時間了，有人稱這可能是摩連奴出的鬼主意。但好在最終曼聯還是在主場守住了勝利。摩帥為什麼只將紙條傳給了馬迪？這也從一個側面證明馬迪在摩帥心目當中的地位以及戰術的重要性。
最近一段時間曼聯的防守飽受質疑，但他們質疑更多的是曼聯的兩名中堅史摩寧與菲爾-鍾斯，還有中場的普巴。對於馬迪幾乎是沒有人質疑，他的穩定性可以說是英超防守中場當中首屈一指的。史高斯說：「馬迪的發揮就像一台機器一樣穩定，不會出現太大的起浮，有他在場上時總能夠讓人放心。」
對於車路士來說，或許現在已經腸子悔青了。在去年夏天，曼聯僅花了3500萬英鎊引進了馬迪，而車路士找來的替身巴卡約高以及真禾特顯然不能代替馬迪的位置。上季，車路士在擁有馬迪與簡迪時，球隊整個賽季只輸了5場球，而在今季在踢了28輪過後，車路士已經輸了8場球，球隊的防守可以說明顯降了一個檔次。
對於摩連奴來說，他也找到了加強曼聯防守的辦法。在之前雙防守中場體系當中，普巴的站位意識不強，這導致了馬迪根本就忙不過來，補這漏了那。所以摩帥如今將陣型改為了三中場，這樣的一套陣型更有利於球隊的保守，小將麥湯文拿可以協助馬迪來防守，而普巴也可以更自由地參加到進攻當中。

要屌就屌黑走左莫拉達果球啦
呢場馬迪係好波喎

高強 拼音

諗唔到球證會補足成96分先完